前國難五金嗰貝貝又幾靚女

啱睇緊直播貝貝妳拎咗幾多手足啲血汗錢去買mask敷皮膚咁好

Ig即刻private

其實佢做咩 miss左live最先既10幾分鐘

根本國難五金班人都係癲癲地

條八婆食人血饅頭

好撚仆街 穿櫃桶底

真正臭西

相由心生

人血饅頭

係咪偷gear出去賣？

係

攞撚咗腦細啲玩具去變賣啊屌你老母 死臭閪

其他人癲唔癲我唔理啦，但邊有人會咁做嘢先？

令令子

吓…？
邊個肯買？

食夾棍已經要落地獄啦

仆街

佢直接代老細接單，玩具就用人地嗰啲，錢就自己袋。

厲害了我的貝🤙🏻

就係有人信佢係國難啲人然後就同佢買
以為係跟國難買
我估係咁

咁仆街要推

？？

呢排小妹啲暗瘡好勁貝貝搽咩搽到咁滑？搽人血啊

由佢開live到自己另外開ig已經覺得好嘔心

有無啲咩youtube , page 劣評下，食人血饅頭， 嘔番啲錢俾老闆

貼街招啦 人血饅頭 衰過藍絲

啲新相知道自己鼻柒 所以唔敢影正面

睇佢拎個ig又開live又盛 究竟有幾恨上位
Btw食夾棍真係好撚仆街

唔怪得之淨係影對眼

可能佢本身諗住嘅路線係
本身反送中運動可以宣傳啲黃絲同路人
咁啱佢又入去國難五金做
佢咪可以打正旗號做嗰啲乜嘢民主女神
順便可以宣傳佢個化妝事業，化妝呢行都好講識人，咁可以俾人發掘佢才能，之後出名

佢靠對眼咋，佢轉個頭開個貝貝Ig就已經千幾個人follow佢

之前見條貝貝騎劫左國難五金個story喺度講自己野同開live影住自己,用國難個人氣谷自己,仲要用公司account接私人design job.
呢條女真係好撚嘔心

咁癡線

點解仆街到咁
有冇人性呀
同藍屍一樣賤格

啱啱睇緊直播先知，好尾好貌生沙蝨

做過熱狗都係咁~

知唔知邊個係小公主